香港天文台點解可以智障成咁？

Taibei/Taipei

又要學人用支那拼音Taibei，同時又驚人睇唔明，所以寫埋國際通用、台灣官方嘅譯名Taipei。

支那拼音認受性咁低，咁你寫上去做乜春？多鳩餘。

BTW Gaoxiong真係好撚屈突
Kaohsiung好太多

Xiānggǎng dà jiāohé係咁上下

其實大交合兩三年前已經將Kaohsiung寫做Gaoxiong，但冇諗到今次寫台北會肉酸成咁

Hualien都變埋Hualian

大交合咁多年作嘅孽堪比黑警

用例子答你

跟 WMO 又屌

一黨專政既中國 好似 一台獨大既TVB 咁

魔爪伸向每個角落

癡撚線

冇啦啦幫人改名